又一個想做聲優,前NGT48成員長谷川玲奈:下一個夢想係聲優

知道了 thx